牛屎佬暴動其實已經算係恐怖主義行為

消滅恐怖分子

元朗好危險

根本元朗已經不受香港法治管轄

出兵打反恐戰 空軍對準四村投放燃燒彈就啱